Title: A propos

##A propos de moi

Mondrak, il

Je suis un jeune écolo-crypto-anarcho-torroriste. Je code principalement en **Python**.

Le code source de ce site est disponible sur [Framagit](https://framagit.org/57Ombre101/57ombre101.frama.io)
